各位請幫幫小妹做問卷

唔該曬咁多位大佬 高枱貴手 在下感激不盡

手已幫, 加油

感謝你

白石先生
小妹？

Done.

Some services might not be used by everyone, e.g. lounge, ATM. You might want to add N/A.

If you also ask what class the pax traveled, long/short haul. That might give you more ways to analyze data.